摩連奴有野講

猁

冠忠南區

摩2季神話都比獌破左

返國米， 國米都唔要你 就返葡萄牙喇下

阿朗：

教國家隊

摩佬係獌個時起碼攞過歐霸，高普同普捷天奴攞過啲咩？

哎喲喲又無工開

PSG